[港共擴權+DQ4] 笑, 可以! Tweet, 繼續！

戰略上，委任派淪落到咁嘅地步係抵死。喺呢度繼續恥笑佢哋我絕不反對。

但係笑還笑，笑完就繼續做嘢，話俾全世界知支共點樣繼續破壞法治、破壞香港嘅制度。

笑多五分鐘做嘢喇。

四名議員俾 DQ:

議員被指控勾結外國勢力即DQ
並剝奪政治權利終生

做野

笑都得但一定要做任啊

push

先唔講為唔委任
個層次係徹底踐踏民意
係時候應該打大佬

推

拎dead body做彈藥爽

Push.

Let's tweet over their dead bodies

笑住推會寫返angry

democratically-elected lawmakers ?

fake news 喎 呢班委任派黎架喎

今年垃會 無人elect 過 全部人大委任

［冇人講？］今日係二戰國殤紀念日（remembrance day）啊～！！！！

唔係轉去Gab?

both laaa

一來最大 Reach 都仲係 Twitter
二來將自己鎖喺同溫層都唔係好事

Push

我推

開埋GAB啦

Retweeted

委任派抵死還抵死
不公義既大事好應該要tweet

like 你個主題

Why not both?
而家唔係揀老婆，
唔應該局限二選一。

推！絕對正確！

無錯 笑還笑 中共今次係莫需有咁DQ議員